{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017314",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "방배 HOTEL 2001"
    },
    "text": "新たに誕生した方背201ネットフレックス無料利用（数量限定）全客室ACEベッド完備宿泊施設は総客室数22室です。近くの電車駅には9号線のクバンポ駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。22時締め切り後に退室時に貸室料金が追加発生しますチェックアウト後、チェックアウト時に追加料金を支払ってからご利用不可ネットフレックス無料利用(数量限定)全客室ACEベッド完備バレットパーキング利用可能エレベーター設置ホテル式空気浄化供給装置設置完了全客室天井型冷/暖房機設置完了訪問者のレビューは次のとおりです。当宿は立地が良く、清潔で快適な環境で滞在できます。多くのユーザーが良いレビューを残して旅行客にお勧めしており、客室内部は彼女と一緒に泊まるのにも良い雰囲気を醸し出します。また、感性的なコストパフォーマンスを示し、いつでも満足のいく旅行を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "22室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "クバンポ駅です。"
        },
        {
            "question": "ネットフレックスの無料利用は何客室まで可能ですか？",
            "answer": "数量限定ですので、具体的な数は不明です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "22時締め切り後に退室する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "22時締め切り後に退室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後もネットフレックスを利用できますか？",
            "answer": "チェックアウト後は追加料金を支払ってからご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはネットフレックスの無料利用、ACEベッド、バレットパーキング利用可能、エレベーター、ホテル式空気浄化供給装置、天井型冷/暖房機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "多くのユーザーが良いレビューを残しており、立地が良く清潔で快適な環境で滞在できます。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスはどのようですか？",
            "answer": "感性的なコストパフォーマンスを示し、いつでも満足のいく旅行を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 352
    }
}